{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_032746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "태양리"
    },
    "text": "太陽里(テヤンニ)\\n\nこの農村は丘陵性地帯に位置しています。村の北西には九龍川が流れ、北東側にはダンマル野原が広がっています。また、この村の特徴として峠や谷が多くあります。過去の時代では、百済時代には大山県、新羅時代には閑山県、高麗時代には洪山県に属していました。朝鮮時代には洪山郡海岸面地域と呼ばれ、1914年の行政区域改編により、鵲橋里と望亭里の一部が併合されて太陽里と名付けられました。1954年には面事務所が舟亭里からここへ移転し、それ以降、人口が増加していきました。自然の中にはイジョク窟村や鵲橋村、チャンスンベギ村などが存在します。イジョク窟村は太陽の西側の谷間に位置しており、鵲橋村はかつてカササギ橋があったことから名前がつけられました。また、チャンスンベギ村はチャンスンという名前が立っていたことから命名されました。古跡としては、道指定記念物第45号である百済石室古墳や郷土文化遺跡第35号である支石墓群などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この農村はどのような地形に位置していますか？",
            "answer": "丘陵性地帯に位置しています。"
        },
        {
            "question": "村の北西には何が流れていますか？",
            "answer": "九龍川が流れています。"
        },
        {
            "question": "村の北東側には何が広がっていますか？",
            "answer": "ダンマル野原が広がっています。"
        },
        {
            "question": "この村は過去の時代にどのような地域に属していましたか？",
            "answer": "百済時代には大山県、新羅時代には閑山県、高麗時代には洪山県に属していました。"
        },
        {
            "question": "朝鮮時代にはこの村は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "朝鮮時代には洪山郡海岸面地域と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "面事務所が移転した年はいつですか？",
            "answer": "面事務所は1954年に舟亭里から移転しました。"
        },
        {
            "question": "この村にはどのような自然の特徴がありますか？",
            "answer": "峠や谷が多くあります。"
        },
        {
            "question": "どのような村が太陽の西側の谷間に位置していますか？",
            "answer": "イジョク窟村が太陽の西側の谷間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鵲橋村はどのように名前がつけられましたか？",
            "answer": "鵲橋村はかつてカササギ橋があったことから名前がつけられました。"
        },
        {
            "question": "チャンスンベギ村はどのように命名されましたか？",
            "answer": "チャンスンベギ村はチャンスンという名前が立っていたことから命名されました。"
        },
        {
            "question": "この村にはどのような古跡がありますか？",
            "answer": "百済石室古墳や支石墓群などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 351
    }
}